喜愛夜嫖系列 — 落club 落pub

落club，即係去夜總會或者私竇，通常係性交場所

落pub ，即係去public house，中文叫酒吧，係鬼佬放工後嘅社交地方

Club 同pub希望大家讀嘅時候留意返個發音

原來有分

呢個只係理論上嘅分野，實際上啲人咩玩法就無標準答案

未落過club

九十年代有個人頭馬干邑廣告，話屋企擺支酒男人就會返屋企唔出去滾

八、九十年代係夜總會嘅全盛時期

依家啲毒L就興用大淫網

試解釋 club, pub, bar, lounge 的分別。（12分題目）

Club 唔係搵愛人最好既地方，
所以我選擇去 Bar。

Bar d女醉左都係任人汁姐

唉毒撚一個淨係成日去pornhub

以及運用例子闡述你的答案

歡場無真愛，我未見過啲良家婦女會去呢啲地方

咪又係雞

我同我啲朋友坐係張台度飲得好快

Shape of you

跟住慢慢咁傾計

其實你哋通常點玩？

以前三級片女星叫肉彈，依家全部睇四仔vr